[求助+分享]搵緊一首歌(專一的FUCKBOY)既原曲

呢首歌係一個本地RAPPER柒羊既歌 叫專一的FUCKBOY
好撚好聽
想搵返呢首歌原曲同BEAT
但因為小弟歌路窄又唔識搵 完全搵唔到
所以上黎求神人

呢個RAPPER其他歌都好正 上SOUNDCLOUD就有得聽

同求

我都想知

屌居然有人回
推下先

推

又有人回 shout out柒羊 syg

I need me a real girl 唔需要波大

Call you mine - Chelsea Collins

咁舊都回
呢首搵極都無instrumental

最原本應該出自
I Miss You Nikki (feat. Ratsouk). Marcus Ybarra